劏機新iphone, 各路英雄請出招

求劏機
要家庭plan可以提供企業卡片
唔要CSL